民建聯成功爭取阻止陳同佳送台

台灣一早表示只要陳同佳上飛機
會俾佢入境及處理佢自首
立場至今仍然不變

點解陳同佳仲係響豪宅un madam?